通俄門第一滴血 特朗普前選舉經理向司法部自首

美國總統特朗普的競選團隊，被指私通俄羅斯的調查有新進展，外電引消息報道，特朗普的前競選經理馬納福特(Paul Manafort)，今日聯同律師向司法部特別檢察官米勒投案自首，又指Manafort是於上周五被秘密起訴，預料起訴內容會於今日稍後時間公布。馬納福特是首位在是次調查中被起訴的特朗普競選團隊中人。

曾為前烏克蘭總統工作的馬納福特，早已引起聯邦調查人員的注意，他之前否認收取烏克蘭相關款項、設立離岸戶口及連串地產交易，做法有任何錯誤。暫時未知馬納福特被起訴的控罪，但他曾被指因違反聯邦稅法、洗黑錢及有否披露為外國遊說等問題受查。

同時，馬納福特的商業夥伴Rick Gates亦被要求向司法部自首。

面對「通俄門」的風波升級，特朗普近日在Twitter不斷發文，否認與俄羅斯勾結，又指通俄調查是政治迫害，更不斷將視線轉移到希拉莉曾收取俄羅斯相關捐款的傳聞。

希望侵侵好似frank咁最後無事

可能要ww3先引開到注意力

【通俄門】特朗普前競選經理 遭起訴12項罪名

美國總統特朗普幕僚在大選期間與俄羅斯官員接觸，引發俄羅斯干預美國大選疑雲，《紐約時報》引述消息人士指，特朗普前競選經理68歲的馬納福特與前生意拍檔里克蓋茨（Rick Gates）已接到通知，向特別檢察官米勒（Robert Mueller）自首。特別檢察官聲明指，兩人遭聯邦大陪審團起訴12項罪名，包括串謀洗黑錢。

馬納福特去年8月被揭曾收烏克蘭親俄政黨1,270萬美元（約1億港元）後辭職，特別檢察官米勒據報查他洗黑錢，想起訴他令他轉為污點證人。
暫未清楚兩人被控何罪，但馬納福特去年參與特朗普競選運動五個月，其中三個月擔任經理，與特朗普關係密切，在通俄門案中遭起訴令特朗普政府蒙陰影。
美國《華盛頓郵報》/全國廣播公司/《紐約時報》

班左膠又屈我地本土派同盟侵侵

有理由相信自首呢條友係左膠放係侵侵身邊既間諜
左膠真係好可惡

左膠逼害

牙侵本土派
會幫香港鍵國

但係佢連加泰獨立都無g持喎